立法會兩大看門狗 吠得最大聲

1號選狗 脫罩何君堯
2號選狗 自信周浩鼎